有冇邊部防手PLAYER介紹

部電話唔防水唔掙氣 想平平地出部PLAYER 可以出街/跑步用,唔要戴頭式,好畢

唔知SONY果D NW-E390 SERIES/NW-A40 SERIES 跑步出小小手汗防唔防到

防守型player 畢乜撚嘢

好似冇防水player哩樣野

你不如買個肩袋直接放手機/player?

買個平嘅
壞咗都唔心疼嘅player la

平平哋買個防水袋咪算囉

唔防埋腳？

試下用導入耳骨式耳筒？